Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em C#:

```csharp
using System;

namespace ComplexCode
{
    class Program
    {
        static void Main(string[] args)
        {
            Console.WriteLine("Bem-vindo ao programa complexo!");

            // Declaração de variáveis
            int numero1, numero2, soma, subtracao, multiplicacao, divisao;

            // Solicita ao usuário que insira dois números
            Console.Write("Insira o primeiro número: ");
            numero1 = Convert.ToInt32(Console.ReadLine());

            Console.Write("Insira o segundo número: ");
            numero2 = Convert.ToInt32(Console.ReadLine());

            // Realiza as operações matemáticas
            soma = numero1 + numero2;
            subtracao = numero1 - numero2;
            multiplicacao = numero1 * numero2;
            divisao = numero1 / numero2;

            // Exibe os resultados
            Console.WriteLine("O resultado da soma é: " + soma);
            Console.WriteLine("O resultado da subtração é: " + subtracao);
            Console.WriteLine("O resultado da multiplicação é: " + multiplicacao);
            Console.WriteLine("O resultado da divisão é: " + divisao);

            // Verifica se os números são pares ou ímpares
            if (numero1 % 2 == 0)
            {
                Console.WriteLine(numero1 + " é um número par.");
            }
            else
            {
                Console.WriteLine(numero1 + " é um número ímpar.");
            }

            if (numero2 % 2 == 0)
            {
                Console.WriteLine(numero2 + " é um número par.");
            }
            else
            {
                Console.WriteLine(numero2 + " é um número ímpar.");
            }

            Console.WriteLine("O programa complexo foi concluído. Pressione qualquer tecla para sair...");
            Console.ReadKey();
        }
    }
}
```

Este código complexo recebe dois números do usuário, realiza operações matemáticas com eles (soma, subtração, multiplicação e divisão), verifica se os números são pares ou ímpares e exibe os resultados. Depois, espera o usuário pressionar qualquer tecla para sair.